細個唔識野, 大個發覺原來新垣結衣都幾靚

有佢做老婆就好

頭髮太薄，好快師奶feel

屌你啊,話我老婆

因為你細個係gay

你三萬蚊過夜？

先生 請你自重

有關係架咩??

你想幫襯?

係咪得我一個覺得佢個樣好平凡，都靚但引唔起性慾

不是一眼就覺得靚
但睇睇下覺得特別、有氣質

認同 最近D相已經開始有師奶仔feel

頭髮又密又厚感覺青春
中女一把靚長髮先講得上風韻猶存

歡迎入結衣Post，睇3巨頭先

負皮係畀個post

咁可能你要去睇下醫生

後生你唔覺人地老左你先覺

我覺得依type係多男仔鍾意
我覺得佢靚 但未至於好靚個種
我鍾意石原多d

咁佢真係比唔到一望就好吸引我個種感覺嘛

我都係, 冇意慾去J, 但係覺得靚

佢最靚係戀空果期

係，個厚嘴好吸引

係個陣女人味 我抵抗唔到